[對準春袋]証明渣機場春袋真係好緊要

上星期日渣完機場春袋即刻點應左其中一個訴求
今個星期六(7/9)繼續渣, 渣多四個星期大家就贏

五大訴求,缺一不可

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

有關破壞

公物係用公帑，叫工人整。圍差館係送上門比差人除暴安良。

千祈唔好學惡霸美國，搞阻礙香港民主進程官員嘅財產！

勇武千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。人地仲要claim保險點告到你班仆街暴動！

和理非千祈唔好係唔犯法嘅情況令啲嘢貶值，例如唔小心跌左啲好臭嘅嘢，識郁嘅嘢。黑材料，桃色糾紛乜乜乜啊。

千祈唔好！

特別係唔好hit and run! 好衰！

明明係因為美國復會

如果係咁香港人冇野好做啦?
你試下每個星期去搞佢春袋睇下跪唔跪?

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

907 入機場
908 美領見

機場壓力測試 9月7日見

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

推9月7渣春袋

同意

推呀渣爆春袋